CA/ACO招聘 - 華北華南華東及華田大範圍乾旱，最新預報農曆新年前不會有雨（54）

九大條文

(a)一般辦公室支援服務；
(b)人事；
(c)財務及會計；
(d)顧客服務；
(e)發牌及註冊；
(f)向政府律師提供支援，並為法官和法庭使用者提供法庭支援及事務室服務；
(g)統計職務；
(h)IT狗支援服務；
以及(i)其他部門支援服務。

（ 1） 助 理 文 書 主 任 職 位 申 請 日 期
2018 年 8 月 3 日 至 2018 年 8月 16 日

( 已 截 止)

（ 2） 技 能 測 驗
（ 中 文 及 英 文 文 書 處 理 速 度 測 驗 ， 以 及 一 般 商 業 電 腦 軟 件 應 用 知 識 測 驗 ， 包 括 Microsoft Office Word 2013 及 Excel 2013）
2018 年 9 月 至 2019 年 2 月

（ 3） 遴 選 面 試 及 《 基 本 法 》 知 識 測 試
2018 年 10 月 至 2019 年 4 月

（ 4） 發 出 第 一 批 聘 書
2018 年 11月／12 月

（ 5） 發 出 遴 選 面 試 最 後 結 果
2019 年 6 月底

前文提要
CA/ACO招聘 - 你的聖誕先來，還是你的邀請先來？（46）

CA/ACO招聘 - 一車車考生被送入屠場....（47）

CA/ACO招聘 - 考生鼓譟叫春區（48）

CA/ACO招聘 - 今年會是柯華田聖誕節嗎?（49）

CA/ACO招聘 - 聖誕休戰區；魔巴豬豬聖誕快樂唔好上黎開工啦（50）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到2019（51）

CA/ACO招聘 - 新一年希望大家有付出的都有柯華田，伸手黨墊屍底（52）

CA/ACO招聘 - 華田乾旱（53）

第1水ACO OFFER 已派10月中-11月14號
第2水ACO OFFER 已派11月14號-11月30號 登陸日 12月20號
之間有零星散件OFFER

ca派offer日
9/11
20/11
10/12
24/12
2019年未有任何派件紀錄

營多同heidilt55，肥妹同新興，幾時結婚

2016年數據:

CA獲邀出席面試人數:7200 (註1)
waiting:950 (註1)
CA成功獲取聘書:2420 (註2)

ACO獲邀出席面試人數:6000 (註1)
waiting:350 (註1)
ACO成功獲取聘書:1870 (註2)

(註1):資料來源,2017年9月文總會訊
(註2):資料來源,2018年2月文總會訊

你真係好有心

聽講可能會有電話打黎問學歷
想問係咩字頭既電話
怕萬一當左住廣告電話cut左

順便in spring

華田春

正式加入叫春行列

一出ＰＯ 大把人衝出黎叫春

因為炒撚左老闆，等下一份工，依家休假

加油 我地呢度咁多個叫左咁耐春一定有收獲架

新post rd春

ST春

巴打 你整合的嗎？
如果係既話既巴打好有心
信你有offer!

第1 日報都仲未有st

除夕in
基本法分數仲未收到
即係聽日落雨都唔關我事啦

下星期st，希望順順利利

新post華田春

唔緊要， 我都係

不如你俾個TG我

小寶寶

咁樣理解你同唔同意?

同埋可唔可以再俾文總18年2月條LINK我, 因為上佢個網搵唔到,
做義工冇計當然會係一癖屎咁

下一篇好似已經係2018年12月, 佢個網咁亂, 睇唔到

訓覺巴太有心 對啲伸手黨咁友好
btw邊個比你亂點鴛鴦譜

亂點鴛鴦譜

其實我覺得哩D 野好皮毛, 真係好敏感D 野, 我都唔想講, 廢事益人

講真如果有D 咩垃圾問題真係要睇FAQ先解決到,
個條友本來都會出局,
撞彩入到去都會被人玩,
絕對唔會因為個FAQ 有咩得著

我都唔想睇到哩度咁多垃圾問題唶.
搞到太得閒都冇性趣追PO

新post lm

In spring

dllm仲未有st

in 春

現職ca 仲未有st

點解今次派offer速度咁慢？
上屆平均兩星期就會派一次
係咪上屆啲人投訴遲考唔公平

其實我地依家離聖誕只係１６日，中間仲有新年，又有人放除夕，平安夜....

28日之後又拜年

又好似係，咁都唔奇

btw農曆新年連放6日

我發現左好似有少少BUG< 點解CA/ACO即日離職要賠一個月通知?
唔係第一個月離職唔可以凌駕勞工法例, 應該係唔洗賠?

上面有度寫合約員工，要帶份合約去，係政府個d合約位先要帶，定我而家做緊呢份都要帶？

依家做緊個份要, 其實帶CERT OF WORK就得

如果無簽約咁點

而家剩係返pt

銀行單,稅單,或NO PROOF

再唔係你俾張職員證佢都好過冇, 只係好過冇囉

mpf OK嗎

稅局 拎張野 得唔得？

好似得

有供MPF 得啦, 試下

thx巴打

突然收到interview email

12月10號考skill test

Q&A最後兩題

辛苦哂訓覺巴整合

魔語錄

恭喜恭喜，好好準備

自膠 我係收到st email
不過都一齊加油

屌 我13 就到我啦

又轉翻名

我都係

係呢一兩日收email啦，終於到你啦

多謝你咁有心整合
新帖留個名

點解我第一日報都會未有ST

屌我以為有人偷我ac

我都係13號

offer春..

留名
華田春
係咪 真係新年前 都冇雨

因為勞工法例唔適用於政府
佢地係跟公務員條例

聽日有
但希望過年前有多轉啦 好嗎？

12月ST 1月IN here

點知聽日有？

巴打12月幾號st

12月頭

因為希望在明天

我都係，你幾時收到

月頭

放棄算.....

仲未有ST咩?

考完jRE 考埋Ird
都未有st

哩位同事.... 跟住我講....

我愛HA！我愛ＨＡ！我愛ＨＡ！

我12月11號考ST 好緊張呀diu

政府會唔會連檸檬茶都冇錢買，送PIZZA糖俾你做聖誕禮物呀?

聖誕快啦各位員工

屌, 點撚識食, 我諗住打開索K咁索入嘴, 點知D 粉直入喉嚨, 咳到我仆街 真係我最撚鐘意HA啦

根據2018年5月文總嘅資料，ACO成功獲發聘書有1900人(截至2018年3月31日)

咁就要再更新

2016年數據:

CA獲邀出席面試人數:7200 (註1)
waiting:950 (註1)
CA成功獲取聘書:2700 (註2)

ACO獲邀出席面試人數:6000 (註1)
waiting:350 (註1)
ACO成功獲取聘書:1900 (註2)

(註1):資料來源,2017年9月文總會訊
(註2):資料來源,2018年5月文總會訊(截止2018月3月31日 派出聘書資料)

嘩犀利啵, 哩份DATA 準好多, 3月31號應該差唔多派晒WAITING

訓教巴個EXCEL又要更新
唔該

哩個唔係文總囉, 直情係官方更新

助理文書主任職位公開招聘計劃

2016年助理文書主任公開招聘計劃，截至2017年10月31日，約有1 500人獲發聘書，其中約1 200人上任。

文書助理職位公開招聘計劃

2016年文書助理公開招聘計劃，截至2017年10月31日，約有2 000人獲發聘書，其中約1 400人上任。

其實大約估計到個REJECT RATE, CA 個REJECT RATE ASSUME 佢係劈半, 都有十幾個% REJECT

ACO REJECT RATE 少好多, 當劈半REJECT, 150/1500 即係大約10% REJECT

2016年助理文書主任公開招聘計劃的技能測驗（包括中文及英文文書處理速度測驗及一般商業電腦軟件Microsoft Word及Excel應用知識測驗）已於2017年4月中完成，而遴選面試則預計於6月完成。截至2017年5月5日，約有900人獲發聘書，約有360人上任。

Arrow 文書助理職位公開招聘計劃

2016年文書助理公開招聘計劃的技能測驗（包括中文及英文文書處理速度測驗及一般商業電腦軟件Microsoft Word及Excel應用知識測驗）已於2016年3月完成，而遴選面試則預計於2017年7月完成。截至2017年5月5日，約有1000人獲發聘書，約有520人上任。

出埋TIME SERIES都得

2014年助理文書主任公開招聘計劃的面試結果已於2015年6月30日公布。截至2016年8月31日，有1 759人獲發聘書，有1 745人上任。

一般職系處於2016年8月5日刊登助理文書主任職位空缺廣告，邀請有興趣及符合資格的人士申請。截至2016年8月18日的申請限期，處方共收到約38 000份申請書。技能測驗（包括中文及英文文書處理速度測驗及一般商業電腦軟件Microsoft Word及Excel應用知識測驗）已於9月底開始分批進行，遴選面試亦於10月底展開。預計第一批成功申請人可於2016年12月上任。

Dot 文書助理職位公開招聘計劃

2014年文書助理公開招聘計劃的面試結果已於2015年6月30日公布。截至2016年8月31日，有1 494人獲發聘書，有1 058人上任。

一般職系處於2016年8月19日刊登文書助理職位空缺廣告，邀請有興趣及符合資格的人士申請。截至2016年9月1日的申請限期，處方共收到約38 000份申請書。技能測驗（包括中文及英文文書處理速度測驗及一般商業電腦軟件Microsoft Word及Excel應用知識測驗）已於9月底開始分批進行，遴選面試亦於10月底展開。預計第一批成功申請人可於2016年12月上任。

Dot 在職轉任助理文書主任計劃

一般職系處已於2016年3月1日推出在職轉任助理文書主任計劃，共363名文書助理獲推薦轉任為助理文書主任。首批獲聘的人員已於9月中開始上任。

Dot 在職轉任文書助理計劃

一般職系處已於2016年3月8日推出在職轉任文書助理計劃。共23位辦公室助理員獲推薦轉任為文書助理。獲聘的人員已於8月底至9月期間陸續轉任。

Dot 在職轉任二級私人秘書計劃

2015年9月推出的在職轉任二級私人秘書計劃，共32名打字員獲推薦轉任二級私人秘書。接受聘任的31人已經全部上任。

Dot 在職轉任機密檔案室助理計劃

一般職系處已於2016年6月20日發信邀請合資格的同事參加在職轉任機密檔案室助理計劃。遴選面試已於本年7月18日至8月12日舉行，預計在今年年底公布結果。

助理文書主任職位公開招聘計劃

2012年助理文書主任公開招聘計劃共有2 392人獲發聘書。接受聘任的2 042人已經全部上任。

2014年8月展開的2014年助理文書主任公開招聘計劃，處方共收到約26 000份申請書。技能測驗(包括中文及英文文書處理速度測驗及一般商業電腦軟件Microsoft Word及Excel應用知識測驗)已於2015年2月初完成，而遴選面試則已在3月底完成。接受聘任的申請人會於6月初開始陸續上任。

文書助理職位公開招聘計劃

2012年文書助理公開招聘計劃共有1 594人獲發聘書。接受聘任的1 194人已經全部上任。

2014年8月展開的2014年文書助理公開招聘計劃，處方共收到約33 000份申請書。技能測驗(包括中文及英文文書處理速度測驗及一般商業電腦軟件Microsoft Word及Excel應用知識測驗)已於2015年2月底完成，而遴選面試則已在3月底完成。接受聘任的申請人會於6月初開始陸續上任。

31號in係咪無機會放下心頭大石/死心

前人紀錄, 3月前應該已經派晒WL

訓教巴整合緊2016數據未

雖然我係姦房 但想知巴打你點答佢?
本身識條時事 定唔識都照吹?

麻煩晒訓巴搵左咁多數據出黎

你估考AO咩
AO就有可能問下國際時政

其實今年offer房係邊間
上屆就光頭佬係專派offer

岩岩再追返哂之前d post
太難搵返有關報喜留言

修正前方數字, 依家就合理少少
打下飛機好, 唔好咁認真,

不過D 數字都有INSIGHT
6月大榜之後, 個OFFER 人數多左成倍
入面增加人數可能有6成係WL

同埋留意到, 文總有D 數估錯左, 同實際有差距

可能6月之前唔敢放太多do
因為未in完 就住就住放offer
6完in完 實際其實仲有好多位 咁就可以一次過跟分派填哂埋Direct offer

希望係我戈間冇自介既姦房

追問 有咩方法可以解決中美貿易戰

其實咩房都唔興自介
可能只係個別人士需要自介

有冇人仲未訓

成日職業病發作

之前我post12果屆
就係講梗近60-70%成功率
但好難講自己偏偏係果30-40%

唔係唔問政治咩
中美貿易戰根本係中美政治鬥爭多於貿易爭議

咁普遍的確係無

12果屆有公布 個數字都唔細

一命二運三風水 ...
際遇都好緊要
李嘉誠都要搵到個有錢表妹做老婆先幫到佢踏上成功旅途啦

哩個真係想知, 可能因為個數字好柒, 唔想吸引更多申請而不公布

同埋個OFFER REJECT RATE 一樣

2012 年招聘：
29,109 人申請
21,700 人有得考電腦
5,065 人通過電腦測試
5,030 人有得面試
4,079 人出席面試
2,000 人以上獲聘

屌,

又, 所以假定20% 餘數不出席係估少左, 其實應該係受邀人數20%不出席, 先至合理

依家經濟咁好, 30%不出席我都覺得不過份

最後,
5,065 人通過電腦測試
5,030 人有得面試

個35人做錯咩事? 係唔係係試場影相定係屙屎

提起自己D 傷心事

備受關注的 2012「ACO」招聘工作已完成，獲邀參加面試人數：5030，出席面試人數：4079，獲發聘書人數：986，候補名單人數：1423，目前已啟動候補名單，如有空缺將按面試得分由高至低順序派發聘書。候補名單有效期為一年，由發出信件日(28.6.2013)起計算。

直接望5030果個數就算啦

依加應該唔會咁多人飛機啦
個個都一畢業就話要入政府
但5-10%就點都有既

哩個我又唔認同, 其實連登話大學生30歲有30K 係合理
同埋今年經濟真係太好
個D 咩北角考場21個位得10人出席0既盛況
我覺得20%~30%差唔多, 好難少.

又, 我自己隔離TEAM 都有請人, HEA位冇前途, 只會收到3份APPLICATION
冇人報

咁其實OK 樂觀, 我未見過你, 我觀察過去申請CA D人, 有D人係真係做野係有明顯問題

屌呀會無st架
仲未收到st email表示驚

我覺得呢D有機會係博大露
或者有D人唔知到個數學合格唔可以用大學學位黎cover

你見年年都有人問就知咩事

呢D可能就係個班人
以為自己夠資格報 但係其實佢唔夠資格報

你咁講一講我都唔記得自己有冇填齊資料

每次見到st已經整走咁多人覺得好神奇

offer 春

春RD

11號
offer春

day 1 春

今日第一春

扮工前 華田春

希望今日派到13號st既我

希望大家今日可以收到ST/Interview/Offer啦

Offer神

面試神

其實係肥打字多定肥word excel多

11/28 st 未收到interview email呀

求ST

文總需要勇敢生存

唔知係我果屆抽中果份excel word係咪好易
我用左15分鐘就做哂啦
利申果時做文職有2-3年經驗

我覺得大家唔使花太多時間去睇佢份問題卷啲字
果啲用字太複雜啦
好多part其實一睇份sample就知點做

excel 公司成日用所以ok
但係word 十年都唔掂一次，
第一次做懶人包個陣呆撚左，做到喊咁滯

其實打字先死得最多人
除左打字員 一般文職返工有幾可會打咁快 中文都未必常打啦

offer春

13/12st 求in

琴晚收到email有得ST了

Same
身邊啲朋友都收到
但我都幾肯定自己份申請表無乜問題
唔知點解仲未有

早晨 29/11st 尋晚收到in了

有9字頭miss call，係咪應該打返去email個電話問下

ST Spring

一日一in春

我比咁多位cd rom睇既

Dear Sir/Madam,

2018 Open Recruitment of Assistant Clerical Officer

Thank you for attending the selection interview for the post of Assistant Clerical Officer. I regret to inform you that you have not been selected for appointment.

2018年助理文書主任公開招聘

謝謝你出席2018年助理文書主任公開招聘的遴選面試。現謹通知，你未獲取錄，十分抱歉。

2. 謝謝你對此職位感興趣。

3. 下一輪招聘計劃預計於2020年下旬展開

offer春
華田雨呢

華田神

offer 神

加油一齊集氣

應該派信了

巴打最近唔多見你 .拎到OFFER/ST/IN未?你個名實在太正 打開NG定排名?我都得閒有玩LOL 無巧遇過你

真係今年既？照道理唔係放大榜先出嫁咩？

新界西冇ST仲未有ST揮手區

信箱有信但冇華田 呢加去緊ifc

好多人排緊呀

想嚇死人咩

唔見左我係正常 依家叫緊in春
Lol就冇玩啦 部機太廢玩兩玩就hand機低順位升唔返白金

信箱冇信但見鄰居好似收左今日信

....

又一日 華田春...

in春

仲未有

到底有冇雨

似未派 我仲要12月尾 有排等了

等到好折磨

我都覺
磨滅意志

同路人
可能要等六月大榜了

in spring

華田

ps2今日放榜
見到鄰居有信可能係reject letter/waiting
利申 ps2 waiting aco offer春

下午3點華田春
華田神

大學生報名無消息係咪好垃圾

PS II冇去到in
aco春

PS2個英文打字都痴撚線，1分鐘50字

係jobsdb見過agent請政府合約工 要求1分鐘60-70字英文

PS2打字已經篩走好多人

有冇人懷疑自己個email壞左

打到手震

今日又冇好消息？

即係今日無雨落？
唔通又係同上屆一樣18/1出offer

冇人有呀 華田冇 in春都冇人叫到

望聽日啦 琴日寄華田都應該聽日先收到

有冇上屆出offer時間 我搵極都搵唔到

收到email 17號去考skill test

我懷疑郵局壞左

你個郵局壞左

1 月後 落雨好密
2，3月開始暴雨以前既積雨都會落埋

唔係開左估係PSII啦咩

仲未有 屌那星

恭喜曬！ 加油

係唔係真係農曆新年前大乾旱

冇，都係追返舊post，2017年1月14就好似先開始有雨落

2017應該係wl黎

杏巴DO 左等緊RD啦

就快RD, 等派位, 我地仲係度等派水

29/11 aco ST, 今日收到in email
8成word, 9成excel
中文打字錯格式+1個字唔識打, 英文打岩晒
問過個考場主任打字錯格式剩係扣1分

恭喜

ps2 st都過到嘅話
aco st完全裸考去都過到
ps2打英文完全係時間岩岩好
aco淨返好多時間慢慢check

而家先派到11月尾

死都唔肯比st我都一月啦

自膠 2017係do黎

希望星期六收到華田啦

巴打 聽日一齊收華田

齊齊收大家都開心

Where’s my in email

Where is my skill test

東區呀嘛，我們的家
哩個世界嘅和平就交俾你啦杏巴豬豬

通常尖子有另一個名，叫救火隊

same

巴打幾時報？

好想入五官大王嘅CA好位

長巴係咪未有RD

最後果兩日 大西北友

未呀 3月都仲未有嘅話就開始叫rd春

我叫緊好耐, 我填1月7 已經過左

可能唔係派你去急住救火嘅位 所以先慢慢嚟

會唔會係因為冇人揀我

12月5荔景St 未有in

唔係有人揀先有offer咩
定係夠分就do 跟住等部門揀？
你咁講一講有啲不安添

應該唔太洗我地去救火啦，唔係話之前有班上屆waiting嘅人fill哂D等人用嘅位咩@@?

應該後者呀 聽講D老細個根據你份CV揀人嫁嘛

如果係咁就仆街了 聽做孤兒仔

11月22 st
仲未有得in

同路人

果陣交相有冇交張靚仔既, P左圖

日日望住個信箱，無信

Btw 份華田係咪好大份架，成日怕屋企信箱太細唔夠位塞入去

日日都FF信箱有華田同會幾興奮

依加座車返屋企
又FF中

冇
我比較擔心我份cv 好花以前攞嚟衰成日轉工

冇事既, CA咋喎冇咁高要求既

屋企信箱應該塞唔入
我屋企棟大廈啲大封信會放係地下

我的華田在那兒

where is my offer
望完連blt result都未有

到底係咪真係要請人嫁

你諗下第一日就交application 果班，好多st都未有

in

我早in過杏仁巴但遲有offer過佢
係咪代表我冇人要

31/12

9/11in
27/12 offer

可能啦 我覺得in得ok

有冇details

追完post， 繼續offer春

又會用手提打黎對學歷咁得意既
CSB唔夠電話用咩

我要補交文件 上環9樓OFFICE 係星期一至五 0900-1700?

近排咁多人12月in call report 睇黎好快有莘田雨

即係有offer la u

未夠三年可調?

Offer 春
其實最後放大榜waiting or reject 會寄信定比email 你架？

email

18號暴風雨

啡色暴雨警告訊號

諗返係上屆放大榜個日 歷時一個鐘無間斷狂send reject email 過左一個鐘先至send waiting email 真係心血少都唔掂

睇字都覺得刺激

咁你有無收到ca interview？有沒有去in？

有 去左

肥絲小隻

你想問咩detail
處境時事都唔難,考官好nice,成程都係咁寫野

我已經等到好辛苦啦！！！

你讀書叻唔叻

記得有位手隻叫大隻

咩房?

幾時先到我ST
第一日報等到而家

星期5都冇消息既話又要等到星期一

絲打in 咩房？

女男女

22/11 st既有幾多人in左aco

我15/11 st 已in

16都in咗

等多半個月去搵其他工了

21/11 st 上星期已in 左

仲有一個月時間 有朋友第9個星期先收到e-mail
放心 中英打字自覺ok就有

真 st完有信心基本上都會有 等下 我都等左好耐先有in

希望有

10/1 st 準備等待漫長interview

雖然好想有offer 但諗諗下其實自己interview回答都唔夠冷靜

上年FG朋友都係咁諗，覺得自己答得幼稚，最後都有offer

其實有幾多人做左幾年野
減人工去做aco
想知係咩原因

光頭佬房

如果打字100%岩晒 但word excel得50-60% 會唔會得ca interview冇aco㗎

我都唔識答 佢望左一下 唔左一聲就完左

有冇人word excel做得一半 都有aco interview

答都無答？

答左勁長 照讀 佢望住份野 唔一聲

答案都係篇野照讀姐

我覺得大約係戈個位就讀長d比佢 希望有分啦 我都覺得個eo幾好人既

總之運氣好緊要

首先你聽到佢講既關鍵詞，然後再搵到

我果時兩題都係問同一段，我都諗咗陣係咪我聽錯

英文個邊就唔好諗咁多

佢話女女女

同佢唔算好熟，係我上莊黎，睇ig見到好似無做到，去咗讀master

大家英文都好好 我英文就唔合格
希望好似傳言咁 英文唔太重要
幫我砌好個分

今日未有st

st春

早春
早餐特登買左華田

今日郵差叔叔仲會派

呀！！！！

召喚男EO

interview 果陣應該要講 真心

要心存希望！！！！
早兩日爬文見到上屆有人星期六收華田架！！

祝你地今日收到華田

杏巴真係好好人屎

我in嗰陣有講差唔多嘅嘢 當然冇話此至不渝

魔語錄好野

我表示好渴望入政府 好想要份穩定嘅工
快啲比offer我啦

可能呢個位就係致勝關鍵

如果追問改善問題應該吹到兩句

巴打唔好放棄 我都收左皮但心存希望

8月4申請
ST都未有

大家預計今年aco起薪會去到幾多

接近15000

14780
就算加2% 都已經 15075

近10年政府平圴加3.9

如果今年差唔多，咁就當15350

要起垃圾人工島
估佢開2.9

落雨未？

仲未有信

nothing....

星期六得半日
再等下啦

咁ca果邊有無俾offer？

買飯見到郵差成車野經過

入面有冇啡色野

有垃圾信 冇offer

睇唔到 返到屋企又係冇信

專登飲左杯華田

助理

星期一都冇就疊埋心水搵工 ..

可能佢下星期四五派呢

個個星期五 都話有

心累

應該下星期會有嫁喇

幾時到我地上岸 杏巴

星期一

係呀,追住黎chur,最後仲露出下，你唔係會咁做下嘛咁嘅樣

我係咪唔使去望信箱啦

啱啱見到郵差入左附近棟大廈派信

2點幾都仲有信派

個男戴眼鏡？

星期六如常時間派信架 只係郵局早收
但派左信都係冇華田

放慢左想一次派哂成個12月

渡日如年

乾旱, 空氣又差

可能佢間房個Style就係咁

18/1
岩岩好3-4星期
有就有 無就無
offer

我都係3個姨姨

我都係，被個叔叔chur到爆
答完又唔滿意
但見到好巴打話佢地3好nice唔高壓
好不安
Btw靚女eo無幫手引導係咪正常既？😪

等埋下星期都冇就死心
寄託啲希望去CA算

你等緊咩呀？

我ACO 清

ca 同 aco 姦房都係 offer 房

查實我又諗諗下唔係咁想要華田....其實我係咪真係出到去搵唔到佢個頂薪呢？

未來係點邊個知
唔甘心既話
建議你出去試下先再考

希望三位女士比個機會小弟

華田 上兩水都唔使等咁耐
折磨死我

等完華田都未完嫁, 等RD

我都等緊啦 已經想慢慢等到六月算

咁就ok啦
eo先係主席 佢決定請唔請嫁
肯幫你解圍即係想請你啦

知錯了，下次追晒d post佢

除左佢開頭問我問題，我eo無點出過聲
由得左右追問我
不過其實都係個叔煩d外
時事個女人都ok ga
都有點頭同笑容
In完都唔知係好定唔好

三娘教子
只要唔太戇尻又唔太醒目
多數有offer

三娘

不過只限仔仔
女就自求多福

3娘教女

姦房變三娘教子房

求三娘賜我offer

請問ACO SKILL 係唔係日日都有GA?

依家係咪都係派刑29/11 ST INTERVIEW?

留個名當有得in

祝自己有in email

+1

三娘offer春

Eo睇你就得啦

岩岩問左位勁人 話公務員interview如相體
所以eo中意你就得左架啦

冇呃你 巴打

好彩個老野唔係最大權果個

巴打都係女女男？:~( [member][/member]

舊姦

👍👍👍

your face your fate

我覺得老既多數中意後生

1月底interview，開始準備下

巴打幾時in?

星期六日少啲人叫春咁

ST spring

叫到悶啦

我前兩日收到電話 佢打黎問我之前係咪申請咗aco
咁我照答佢有申請 仲有問我學歷果啲 之後就收咗線
但我好好奇佢打比我個電話係9字頭手提no.
唔係一般office 電話no. 而且我又未收到任何skill test
唉⋯搞到我又期待又怕失望
我想知有冇人都有收到電話 但又係未收到skill test

明知9字頭電話你又答佢？

報PS II就係收到9字頭電話
之後好快就收到ST

晨春第一線

等緊杯華田救命

spring spring spring

offer神

我前幾日都收到電話，但仲未有st

英文個篇野，大概幾長到 in春

幾分鐘讀得曬

三娘offer春
就黎喊到冇心機

可唔可知頭4個字？前排有個9字手提打黎 thanks

跟上次經驗 過左兩個月無
可以等大榜

我12月頭in

祝福你
我下星期去打字了
做左成年CA仔
上次 衰左係interview

我估應該衰唔係eo粒糖

你唔會知衰咩 姦房
因為運氣黎
衰左 拎分子睇 更加無意義
上年正正常 都見左20分鐘左右
可能對手太勁

可以咁講

OFFER神

點知係咪佢杯茶

見你答得咁風騷
有offer 鳥？

等緊st

無奈

聽日比rd 我呀唔該

聽日比萃田我

聽日比華田我

又到星期一
interview please

989898

上次冇返兜架咩

其實過兩三個月先有offer都大有人在

Interview

Same

晨春第2線

又開始叫華田春...

又一個星期 華田春

新年前考st

SAME

女朋友星期三去考st 入黎幫佢祈福

btw 佢宜家番緊份16k 大家覺得佢考到轉唔轉好？

睇翻咩
可以輕易比人取代既 就轉

考到再上黎講啦 唔好咁快諗轉唔轉 會好大壓力

interview春

覺得人工冇可能再上幾級/10年後都冇30k咪轉囉

又係你條撚樣

有offer咪唔會見到我

上唔到 低級前線 我都叫佢轉

24k 都轉？容乜易30呀

又到星期一喇，希望大家喺今個星期收到ST/Interview/Offer啦

佢問得又講得出我係邊個咪答 又唔係問私人野

你都好，係ST之後 我咩都冇

但我冇報PS II 淨係aco /ca

I know that feel bro

frontline staff 諗唔到理由唔轉 咩行業都係咁話

咩話？？？？減10K？？？？

你係咪玩野呀！

中文打字肥咗
係咪一定冇得in了

St都未考就講到好似請撚硬咁

下星期就正式training啦
各位手足準備好未

羨慕

11月尾 st到依家都冇interview ca都冇我份

1月10 ST，求IN春。而家個CA位忙死

應該入世未深 考政府工同抽獎無咩分別

特別係ACO

Interview春

係
不過都係唔講咁多 陣間燈到佢得咗
就柒

洗咩燈，根本政府就係專請呢類人

你岩呀
老實講 我覺得男仔考aco 真係loser 如果大專學歷既梗加係浪費

入世未深 我都考過三四份政府工了，不過衰哂

老實講考得多政府工唔代表睇得透

邊有人未有offer就諗定轉唔轉

華田春
Offer神

IN春

三娘 我求妳比offer我

今日又冇雨？

又冇華田

到底幾時先落雨

offer 神

我1月3 號ST 都未in 春，上面果d 巴打洗唔洗咁快

仲未有ST 屌

下晝比個RD我啦

信箱有信 又冇華田

明白 唔緊要

叫左咁耐春 咁岩問完你
今朝終於到我收到ST email 啦

12月頭in春

以為今日會落雨

可能六月先放

GGO你想玩我幾耐

無華田雨

想問下你地skill test點練法
有個朋友比左啲練習做 黎黎去去都係嗰幾個

今日真係無？

如無意外都星期四五嫁啦

有無人同我一樣連ST都未有

集氣星期五人人比雨淋啦

12月18號in完到今日都無消息

我 開心

St?無撚哂喇

集氣

13號都仲未有消息

未有st

係

Metoo

希望下年仲請

2020

有兩年俾我練

未有st 就來4月
雖然已家呢份都跟政府加人工

St 叫齊春夏秋冬了

原來咁多人都未有

等緊aco華田
收到ca interview

12月20收到既華田係11月中至11月尾interview戈班
希望1月17,18有成個12月既華田啦

19/12係咪都納入12月中

屌 我係 st

冇嘢做考古吓鄉土文
有個人share咗自己1月已經body check埋
最後6月1先返工
因為上一手做到5月31日退休
等咗差不多半年先開工
(篇文日期係2012年而家做法可能唔同 )

香討有人話今日收到OFFER

係啵 但講到似層層咁
返去望下信箱先

係咪ca？

佢話單併aco
2/11 st
6/12 interview

仲有冇人今日收到offer？

但佢都in左成個幾月
係咪零聲offer比in左耐又廢事再拖到落大雨？？

上水派到11月30 渣 絕對唔係零聲

where’s my in email

想問如果申請哂CA/ACO, 係咪淨係會send 1個invitation e-mail黎邀請做skill test?

就係係咪零聲派月頭果一個星期in 既人？

我要華田 唔好咁對我

唔該巴打
想問多少少, 佢封e-mail只係寫咗CA, 係咪即係ACO唔合資格?

拜拜offer神

無信

11月skill test完，上個禮拜淨係收到ca interview
aco interview去左邊

慢慢選即係死刑？

邊封e-mail

面試時九大職能背到一半以上，處境及時事都答到，英文麻麻地，有些字亂讀，答兩條英文題都好似錯左一半

鄉土ACO OFFER 老姦房

同我個時差唔多 , 不過我職能背到曬
我英文個篇都好難 會唔會有offer

12月20 in 仲未有消息

邀請做skill test果封e-mail, 標題只寫咗Clerical Assistant

13號都未有蹬

咁有可能，唔肯定，至少我封email係寫ACO既

bty你係咪無5科合格

係, 但我有part-time higher diploma & bachelor degree

而家interview派到12月未

數學pass唔pass先
數學無得用HD取代
反而2a3o就得

仲以為得自己仲未有ST
明明夠哂學歷 FROM又無填錯
連考既機會都無

數學唔pass
即係一定要會考數學合格先符合到資格嗎?

Me too

岩岩考完st,覺得容易
做完懶人包都應付到

希望有interview 啦

有冇其他人收到華田？

點會2邊夾埋得1個offer呀

希望條友吹水

St都唔比 春都叫到爛啦

有無咁岩收offer果班人都唔上連登和鄉土

利申：翻緊去睇信箱

條友應該係吹水啦，有乜可能今日得佢一個收ACO Offer......

今日收到interview

真係相當有嫌疑
得一個人收到

返左屋企無料到呀

佢2/11 st 咁岩兩星期有in e-mail
之後6/12 in 今日又收尖子offer
一個咁尖既人有冇可能只背到一半職能
其實咁講 我都係想收尖子offer姐

就算Interview滿分都冇可能淨係派俾佢一個先，GGO一定會儲夠一批Offer先一次過派~~~~~

除左英文打字難
其他三 part其實真係好易

頭先去睇左冇信
我都係st完兩個星期都冇就收in email啦
咁點解我冇華田
希望係假

我12月2 st
今日收interview

我都係兩星期半先收到

accept左ca offer
有冇巴絲31號去training？

我係9/11 st 21/11收email
早收又點 又唔係代表有offer

aco/ca?

暫時得一個聲稱有offer

係囉 我覺得呢轉派aco嘅話訓覺巴應該有份

港島考場用咩類型keyboard?thx

雙拼

掂啦 巴打

我意思係收到aco定ca interview

ACO

Thanks 你果時word同excel幾多成 btw in條隊終於郁

7-8成左右啦我諗

哦...加油 我10/12考 word應該啱晒 excel得6成倒 希望都有啦

得一個人收OFFER 就算啦, 簡單來說就算是真的, 都冇其他人份.

講真當日我都係見到七份類似華田0既野, 仲唔知係唔係華田黎

唉 真係乾旱

巴打幾號收OFFER?
我24號收未有RD

得7個人有offer

ME

三娘呀

係咪現職ca黎...

現職應該唔會寄去屋企

個個星期一都有人話最快都等星期四個轉
屌我俾呢句撚左3個禮拜

咁你信返GGO講六月收貨咪得, 洗乜上黎睇? GGO唔信信網上流言, HAHA

現職一樣係寄華田

心存僥倖係人之常情

成日得佢一個收到 仲要係差唔多4點先收到
如果係真 大家有可能聽日先收到華田

即管抱個希望睇下聽日有冇多啲人報喜啦

我想問係邊個page 見到？我見唔到 個版名叫乜？

上星期五寄出 六一都寄唔到？
咪玩啦
等18號好過啦

下我同意啵, EITHER係可能哩波又係凌星一兩個
或者係個疊野係拎去俾人CHECK, 根本未寄
ANYWAY 即是可以收皮訓覺

等GGO 六月出REJECT 俾你啦信網上流言屌

👍👍👍👍👍👍🙃🙃

第一日報叫緊ST春

Interview 要著老西
咁skill test 洗唔洗咁正式?

距離2月都得返十幾日 仲未有ST

佢有冇話幾多號in?
我都想入TG group

想問一下，給果英文打字打漏左一行，會唔會令到文章唔對位?

三娘唔通收左我皮

咁問係因為，我打完英文仲有成分鐘剩，平時練都係得返廿幾秒左右。
但我對一次果陣又唔覺打漏，而家好淆

我都係12月尾in 希望呢加只係12月頭啦

我平安in 三娘房英文唔識都有offer
我都係英文唔識姐

有無tg group link？

求tg group link x2

三娘bb

其實10號出信都未必出到12月20打後既信
呢加維有咁諗啦

M巴你除夕九成九出唔切
但我平安 好驚啊

aco vetting會唔會睇馬會同銀行戶口
以前賭好大而家後悔

大家好! 我今日收到ACO華田了，畀大家參考下:

31Oct ST
4 Dec Interview
14 Jan 2019 Offer

郵chop寫 11 Jan

祝各位巴絲好運!

勁

恭喜哂 希望只係派緊12頭in

睇黎最新一批do
係4/12同7/12 in 個批

好似派去特別部門先要vetting

Offer 春
12尾in 睇黎都係有排叫

華田春
求下你聽日出現係我信箱

求三娘華田聽日出現係我個信箱

女男女房 我記得中間個男EO係幾後生

信箱太細擺唔落華田會點搞

12月尾ST
係咪要等到過年後先有消息

巴打覺得自己in成點？

你屋企個到會點處理啲大封嘅信？
我屋企個到係就咁放係信箱下面地下

10月頭st
11月頭interview
12月頭有offer

好少收到咁大郵件。。。通常都夾硬質入信箱到

我都未收過
但見鄰居啲大信會放地下咋

同房
男EO我封華田呢
我唔係派膠派得你好開心架咩

咁你要mon實個地下了，可能比清潔呀姐路過執走

諗起上屆自己日日企係信箱面前等郵差

呢D真係睇個郵差點做
好人既見塞唔入有可能送埋上去

送上去先麻煩
派信時間冇人係屋企收信

記得上屆鄉土有位ching做ggo
會透露邊日攞左華田去寄
跟住個幾日即刻日日等郵差

希望三娘唔好收我皮 比我返兜華田

點解個個都姦房或女男女？
無女女男既？😭😭😭
唔通係。。。。！？😭

訓前最後叫多聲春
華田呀華田 等你救命

之前見營巴都冇咁激動
另外求三娘比offer我

st晨春

啦offer呢 就真既

早起的鳥兒有春叫
Offer神
華田

St春

想問你本身ca interview 幾號？ in 左未？

你有無報ca?

就黎做第三次st了 再考唔到真係

叫咗咁耐春，聽日就係考ST嘅日子，有d緊張

請問收華田會唔會收埋email？

本身係琴日in…不過最後冇去到

offer plsssss

終於派12月了 好緊張
12月中跪求華田

報左呀下星期就in
我想有華田唔使去in ca

aco真係荀工來

恭喜哂

My situation same as u

好奇一問
請問現職ca 巴絲們
你地記唔記得上完堂係咪即時番工？ 會唔會又要隔唔知幾耐先on duty?

似愛回家個George
利申 女男女房

似似似似

但佢封信寫星期一二 兩日training lol
咁即係唔會隔好耐啦？

Interview 春

解得通咪得

咁咪星期二臨尾完training收信，知去邊個部門/局，星期三去report duty先知番邊個部門

營多

佢封信咁大
我住公屋個郵箱勁細
點入

岩岩好可以塞爆你郵箱

塞爆 有些少外露
即係其實有人手賤隨時可以拎走

想通請問有無電話call過offer? 定收信果刻先知

St春
好驚係因為miss左email
有無得打去問？

冇用嫁

好奇ggo咩準則去派

我地封華田呢

聽講係地區

其實面試最難過關
St唔洗咁緊張

加油呀

thanks alllll!!!!!

同埋呢 上training 係咪都計錢

又真係似

計，15號或之前入職就下年呢個月跳point，16打後就要下一個月先跳

冇呀 直接收華田

我in果日佢係咁去廁所

想問下各位巴打，剛剛考完st
中文打字錯左一個，word錯左3個
係唔係可以等下年

無事

郵差已派信 又冇華田
但見對面屋有信公文袋既野

12月5 in春

molamola

有無郵包呀

今日st完 excel唔係好識整個圖 係咪收得皮？

可以話係

搞到而家好緊張 唔知派去邊真係搞到人地個心砰砰跳
唔想番shift

...整唔到定整到差唔多先

完全無咗個圖就大機會下年先

多謝巴打 ，我想問word大約錯幾多個先有事，因為我驚唔止錯3個

整得唔好都夠死，睇下幅圖其實仲有好多細item分，你其他零失誤就仲有故講

圓形圖黎 分4份 唔同%
我整到差唔多 但4份野啲位置唔同

最慘係番hq唔會理你住邊 分分鐘大西北番港島

Word我起碼錯4個都有得in
不過我Excel就100%一樣

理論上一開個圖就同simple一樣再加減野...

番hq 我ok 呀
我比較驚要去大西北番多啲 哈哈哈哈哈哈

in春 派12月未

大西北就少d既，政府合署果類野都係市區多，派你去康民d 19位就難講d

之後就簽約？

沙田康記hq

我記得只係填一堆資料 俾隻光碟同mpf資料俾你 之後就俾封信你話你知番邊個部門

簽完約先training

未有ST就叫ST春
有ST就擔心驚打字word excel
考完ST就叫in春
收到email就擔心interview問乜
考完interview就叫offer春
終於有offer就擔心派去邊，會唔會中閪位

呢個post又就爆
叫左幾多個post春都仲未有華田
春春春春春！！

姐係星期一簽約?

CA/ACO招聘 - 乾旱預報持續，是咪要跳求雨舞（５５）

終於可以開始in春了

公務員邊有約簽架

ST晚春

見巴打st春左好耐，祝你都快啲收到st email

想問下做word同excel test時係咪會有份答案sample比我哋對住做？

係， 做到同答案一樣就得

感謝絲打解答，聽日就考

ST早春

In春第4個禮拜